
##

国家法官学院综合管理信息中心： http://www.gjfgxy.cn/

## 

审核结果查询：http://www.gjfgxy.cn/eformAction/ZHGLXXXT/DXZS.LQJGCX

##

##  


一、培训对象
全国法院拟初任法官人员。
二、报到时间
2023年10月9日（上午8:30至晚上21:00）。
三、报到地点
国家法官学院丰台校区餐厅南门一楼报到处（地址：北京市丰台区南四环西路111号）。 
四、培训时间
2023年10月10日－10月27日，10月28日返程。


